\chapter{Длинное, длинное, длинное, длинное, длинное, длинное, длинное, длинное, длинное название второй главы} \label{chapt2}

\section{Параграф первый} \label{sect2_0}

Бла-бла-бла

%============================================================================================================================

%\newpage
\section{Параграф второй с длинным, длинным, длинным, длинным, длинным, длинным, длинным, длинным названием} \label{sect2_1}
Бла-бла-бла

%============================================================================================================================

%\newpage
\section{Параграф третий} \label{sect2_1_experiment}
Бла-бла-бла

%============================================================================================================================

%\newpage
\section{Параграф четвертый} \label{sect2_2}
Бла-бла-бла
%============================================================================================================================

%\newpage
\section{Параграф пятый} \label{sect2_3}
Бла-бла-бла
